原來CC台手足識用念力隔Mon屌死人架

希望咁多隻波台狗珍惜生命，咪再搞CC台手足了

嘩，原來鍵盤建國真係做到

雖則9527真係五毛 但cc台d傻鳩真係好白痴

ching係咪要世界飛機大百科個folder牙

你有呀？

係你個Po到推咗唔理我

以為自己有部電腦有部手機就無所不能

pm

一係比個telegram你算

冇分身telegram

咁我一陣email你啦

統一仔連飛機都有研究

email咗

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

希望可以開post講下意大利空軍

邊個post

前名新痕結衣
🌭一隻

熱你老母狗

你鍾意可以屌熱狗，真係我唔會心痛。

但係做假新聞，抹黑任何民主派嘅人，我絕不手軟。

我做五毛都比人屌到就黎生cancer

"那就唔好怪我們不留手了"

Emilia ho ball

reply咗

法國叫得cc台就邊個科林都係痴線佬集中地🤦🏻‍♂️